連登記者會發言人明日可以膊頭加粒花

做得發言人，一日就可以升識啦！

升乜撚野識